咁多位警察，麻煩你地入一入黎。

首先，多謝大定入左黎。先旨聲明，本人立場為黃，極度反對共產黨。寫呢一篇文，係希望局內既警察諗一諗，之後既事態發展。注意，係局內，即係黑警。

上星期日讀到梁芷珊小姐既一個post，突然有感而發，希望藉此透其作出延伸閱讀。內容如下：

事到如今，我唯一仍尊重警察嘅，係你哋無人割席，仲係好團結，呢方面你哋好高質素。所以，我哋呢邊都唔會割席，因為我哋香港人都好高質素。

係呢到，我好同意。我好欣賞既警察既團結，你地無人割席。所以第一個情況係：恭喜你，共產黨，林鄭贏左，你地贏左。林鄭一定論功行賞。
眾所週知，你知，我知，只係新聞報導唔知，今次鎮壓既最大功勞係解放軍同黑社會，佢地唔理港人死活，不斷使用強暴，傷人，斬人，輕傷，重傷，死人？比比皆是。跟住落黎，解放軍全面進場，取締香港警隊，二哥，游乃強，李偉文，謝振中，江，何君堯呢班人全部升官發財，而大眾既警察只會繼續為呢班黑警，講大話唔斬眼既上司效命。升職無你份，流血流汗有你份，為解放軍效忠有你份。你地係唔係真係真心，為何君堯，游乃強呢d”精人出口，笨人出手‘既人效命？點解唔可以獨立調查？點解唔可以交出cctv？我真係好希望你地諗一諗。
注意係呢到，我想帶出多一個message，我出到黎眼見有好多好警察，高eq，維護警民關係。係呢到，我絕無意幫黑警洗白，但大前提係’黑’警。都係個句，無一個黑警係無辜，黑警死全家，黑警還眼。好希望咁多位白警，你地諗一諗，記住，希望咁多位白警恥與為伍，希望你地唔好比黑警，黑社會同你拉上關係。東家唔打打西家。

第二個情況，係你地唔想發生既，林鄭輸左，共產黨輸左。獨立調查成立，係呢到，我都唔想打落去。結局一定係全面清算警隊，黑警無一幸免，白警蒙受不白之冤，從此警民永久破裂。輕則無左份工，重則自己諗。

我絕對明白樹大有枯枝，但而家枯左既係條樹幹，黑警當道，希望咁多位警察諗一諗，割席唔割席，贏左輸左既後果。

最後，我想點名兩個人，一個係我中學同學，遲左份工，上左前線，一個係我輔警朋友，六月開始無番輔警，支持獨立調查。

真係最後，

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺人不可。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

記住，香港既繁榮穩定，係因為佢係一個自由發展，配合法治既社會。兩者缺一不可。白警，唔好再因爲黑警，唔敢同人講你做警察，唔好再因黑警，休班都拎gear，唔好再因該黑警，令到個仔無朋友。

推

推到比警察睇到

光復香港，時代革命

有黑警比負評。希望你地唔好拖累白警

自推十連

推撚爆佢